[突發] 第五次民間記者會

即時討論

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

今日要定死線日期！

Set 死線日期！

等賽後

死線日期！

推

輕力一推

set deadline

推到開波

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

push

pish

來吧

support

Push

Pish

推一推

2019/08/19 14：00
民間記者會 Citizen's Press Con
主題「公民權利大倒退」
Theme "The Onslaught on Civil Rights"

各大媒體直播Link:
The Stand News:
AppleDaily:
NowTV:
I-Cable:
RTHK:

TUI

準時

來了 推呢個先

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

Gogogo

推推推

推推推推推推推

Chris Wong

加油

now最清

PUSH

死線最好8月31號 冇回應嘅9月1號宣布罷課

開始！！

根本都再冇人留意 不如做埋呢次就算

推呀

721 811

你走la dllm垃圾

做主持

開波了

英文妹妹做主持

認得主持把聲
上次佢做英文個part

點會啊 好多人睇直播啵

推～

琴晚 J 完狗拿, 而家又要 J 英文, 好撚慘呀

有手足口罩都唔帶

支持！！！

英式

你走啦

好擔心去中聯辦會有死傷😔

支持

推呀!!!!!!!!!!!!!

立即支持

推一個

開波開波
邊個台清啲

巴打連口罩都唔戴，直衝

你咪留意緊囉
即係你唔係人？

你個名

612 721 811

推！

返緊工開唔到聲
有無巴打即時打文字版??

乜都唔遮果位巴打係咪技術顧問黎

係囉

支持！！

好想幫佢戴返正頂安全帽

加油 辛苦曬

邊個勇士

上次個絲打做左MC

Edward! Respect!

好波，手足加油

絲打好緊張

全部都係同溫層嘅人睇 有撚用?

native English speaker

721

認得女MC口音

tui~

推！！！

佢今次好緊張

絲打有D緊張

有now直播

咩都唔帶個位咁勇

集中去晒呢度

【民記】第五次民間記者會

個mc er得幾勁

捐返入你老母個閪度喇

手語哥哥

british accent絲打加油！

MC絲打加油呀~~你好好呀

呢位巴打好似出過黎

呢位巴打有無出過

mc好緊張

你好!

集會遊行權利自由被剝削

d accent

市民王先生?

好多五,六十後直頭唔知有呢件事

王生太近個mic

又係第三次嗰個高質男speaker ?

巴打把聲

留名睇高質記招

巴打把聲好好J

大大力屌差佬

推爆佢

係咪有兩個之前係黎過？
Mc同個男仔?

戴帽再戴頭盔
把聲咁似第三次個巴打既?

巴打語氣唔錯呀
有岑子杰feel

怫

留名等文字報告
光復香港 時代革命

手語哥哥好犀利

巴打講野節奏好好
好清晰

一路推一路睇

高質 既 presentation skill

試著說大陸，不要說內地

推！希望民間記招可以提及到Deadline!

司儀係第3次記者會個English speaker

大家多d share民記出去, 出面無咩人理

$0.3

有朗誦底 語氣高低起伏

有少少朗誦feel

原來參加中小學朗誦節係有用

Chris Wong opop

多人唔知就應該幫手做文宣令到佢可以脫離同溫層
而唔係潑冷水叫人唔好搞

咪撚J我條女

把聲覺得好有說服力 好聽！
以為聽緊中文listening 隻隻字都讀得勁清楚

G持

有deadline未

好清晰

理據好充足
辛苦手足們～

把聲會否太好J,

手語... 忍唔住笑 sor 佢真係好敬業

記得揾埋羅貫沖

佢好勁

up

每次都係睇手語傳譯
佢地啲動作真係好頂癮

其實應該幾勁英文版佢都要明晒先轉譯

集中

巴打身型幾fit

借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

中文 Oral Speaking

口罩都唔戴

重拾免於恐懼嘅自由

煲底摘下口罩相認

英文巴打

依個巴打咩口音

想拍手

講得好好

光復香港
時代革命

絲打呢

講得幾好

港式英文

去左做EMCEE

認真想企起身拍手

香港

加油呀巴打

幫手宣傳囉屌
咁簡單都唔做等運到
我向老媽宣傳，佢幫我share埋俾佢d豬朋狗友啦

今次是咪等登搵個港式口音

Now有直播

呢位巴打有啲緊張
加油呀！！！

就算得同溫層睇都要繼續做落去

遊行申請人發言時間

個到有on9仔推PO

2019/08/19 14：00
民間記者會 Citizen's Press Con
主題「公民權利大倒退」
Theme "The Onslaught on Civil Rights"

各大媒體直播Link:
The Stand News:
AppleDaily:
NowTV:
I-Cable:
RTHK:
獨立媒體:

一定要支持

佢把聲成為左記者會既聲音

721
811

乜9呀器官捐贈

有小總結

絲打好似好緊張

今次做mc 唔係睇稿讀
算係咁

撐

絲打今次做MC反而緊張到震

it狗原來係律師

絲打把聲講英文真係好正

慢慢黎慢慢講 唔洗緊張

唔係IT9

IT狗

我唔係IT狗

er er er
冇稿可能緊張啲

我唔係it狗

我唔係it9

有mon po

絲打唔好嬲自己緊張啦

he is watching u

好慘

我唔係IT9 LOLOLOL

it狗加油

支持!!

唔係IT狗

p

一路mon po 一路開記者會

推!

IT9

IT dog

未必係律師

法夢成個法號咁

成班手足撐你 定d黎

法號夢遺

我唔係IT狗 記者都即刻笑左

823 人鏈

人鏈係咩？

有啲野係改變唔到

班記者笑得好大聲

If i may summarise what i just said in english
'i am not IT dog'

絲打表示搞唔掂 自己翻譯

Q&A了

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

英文可唔可以唔好咁多 er er um um 聽得好辛苦

個edward好毒
but支持

高人

唔係個個英交都咁好架嘛

又中又英佢個人都亂埋

佢係緊張o者?

可唔可以唔好咁多批評 試下支持下?

推post支持左先 返屋企再睇返

你一定係冇聽過支那prof講英文

中英文都太多erer umum

但無論係點都好 多謝

望住咁多記者緊張er下um下都可接受呀

建議可以唔使中英不斷互換
會明快d

邊有唔支持 純粹真係覺得er um 得太多聽到好辛苦 可以試下停頓代替er er um um

推
返工都睇
支持到底

反省下

推
加油呀

我點都會J

推！！

點解讀law都要load咁耐雖然佢一load完之後就好順

加油巴打

gchi

let me recap in English

你公開講野唔可以錯
你試過就明

支持咗先 之後重溫!

比卡超

IT狗好可憐

今次好多ererer

Support unconditionally!!!

巴打英文轉得有啲慢

答得麻麻地 加油

最左邊個個好好 用停頓位唔用er um

東方

東方助攻

Brian 回應記者不錯

得罪東方

又問警察

叫咗你唔好得罪東方

推

但你地課左未
［人手置頂］課金連登！

方向報好波

東方針對黑警

其實有無人問過每粒催淚彈幾錢
咁樣亂發射法又浪費納稅人幾多錢

東方丈

東方撚狗停不了

有冇懶人包?QNA部份
開緊工唔睇得

好正

咪補答咗 今次主張和理非
加上無警察所以無衝突
但唔代表下次行動升級
政府再莫視市民既聲音 就會有升級

英文記者條問題好狡猾

岩先未聽到 答得好

但係唔係一條比你打飛機嘅問題 係好值得諗下要點同外界回應

同意

tui
ngo hai P pai

推 推 推

Victor from Hungry，colleague from Austria

今次好多外國勢力

又引人做大台

hungarythe world is watching us

好多外國記者

正解係：睇政府點回應。

岩岩開, 冇口罩果個係咩人士?

法夢成員 講法律

it狗真係好醒 European union international human rights law, oppression is not equal to violence, support

thx bro

X2

應該之後會出精華

呢個Q&A答得唔錯!!

倒果為因真係政府
一切源於暴政
唔通有假唔休息, 出黎逼咩

Netherlands

用字應該要求小心啲，＂暴力＂＂violence ＂呢啲詞係帶貶義嘅，只可以用喺黑警方面…

示威者方面，應該用＂武力＂＂use of force ＂，以至＂aggressive confrontation＂等等…

第3個外國記者

支持民間記招，狗招死開
整左個黑警醜態gif圖集合錄，覺得好既幫手推下

我番緊工都睇直播咼

我有個建議 外國記者好似仲唔係好明冇大台嘅概念 下次佢問到未來行動點點點可以講下無大台嘅特性 eg任何人都可以發起活動/文宣 得到認同就付諸實行

我哋自己要推上去呀

自己要睇

終於有人注意到

你收皮啦

ching 加油！
唔好緊張！

岩岩外國記者問咩？miss左

大紀元

巴打d英文要練吓.

同埋 將兄弟爬山各自努力譯做英文 大家要五大訴求 一日冇回應 就會一直有抗爭

佢up乜...

呢條好難答,
我係完全同意支那滅亡先可以重生

大紀元問中共解體呀？

點解咁多外國記者問英文考牌咩

天滅中共

“Decentralised decision making process enables us to find out the best way to fight for freedom.”

今個禮拜外國記者數目急增
The whole world is watching

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

愈來愈少人講

如果答尊重一國兩制佢可以收爐

因為而家己經變國際新聞
開始多唔同地區既傳媒會留意（包括香港冇分部既傳媒）

條友會唔會跟得太貼

陳茂波舒困措施應該係為支爆而做,
但做既過程刻意將抗爭者主要族群排除在外

各位, 係錯覺. 我好多返緊工既朋友係會睇返精華/文字版.

立場

真

會睇返精華

一路聽緊一路做野

我條女

+1

當收音機聽，今次答得好好

我約左客
唔係一定睇晒佢
番去睇埋now記者之後嘅問題先

夠鐘食藥啦

黃生變左錄音機

求精華
老細係度聽唔到

因為主post係呢個

聽緊直播。

每次都有唔同的人出來發言。

其實個group有幾多人？

我強烈要求主持緊的靚女，長做，因為英文和中文都講得好好聽。連外國人都覺得好正的accent

每次都拿拿聲食完飯行返公司一路做野一路聽

係喎, 屌

以事論事 人地唔係大台 憑咩代哂全部抗爭者出聲
只係將民間已經有共識既答案由佢把口講出黎 無錯係講黎講去都果幾句 但一陣講多左又比人比話人地騎劫乜乜柒柒 人地都好難做

答解放軍呢段吾錯
Be water

It’s good question from scmp

派番份常問 Q&A 比記者

繼續加油

Good performance

公司都有人講記者會 好多人留意緊

今次個主題係好難搞
會跌入左peaceful march and 5 demand 個loop
下次我建議可以拆番5 demand
講每樣demand 個重要性
同埋其實可以用forward 形式
講下未來發展 升級個loop會係點
可以用 罷工 行商場 罷課 中秋節？之類
表達民間會有既升級
Show 下poster 都可以
表達完都要諗埋Q AND A 點反擊

Tui

民間記者會手足會唔會預先譯定d關鍵句子做英文？
唔使即場諗點譯

和理非
勇武
各有各做
冇大台
兄弟爬山
不分化不割蓆不篤灰

香港政府 The world is watching you

推一推先

返工睇唔到，講左d 咩

dnlm

推呀頂你

喺邊到搞

遲咗

放工睇

準備好！！